無知一問，咁多警察去左元朗，宜家中聯辦會唔會唔夠警力？

偉大既黨會唔會無人保護？安已不

如果宜家有人圍點算？警方有冇考慮清楚？

警方係咪想置偉大既中央官員於不顧？

聽講有3-4000係某一區處理緊

另一度就要等調派，聽聞要遲39分鐘（雖然事實係2-3個鐘）

好想知係唔係真

唔知呢

推

唔好推

推爆佢

假如暴徒又再衝擊點算？係咪想令祖國既國徽再次蒙羞？

會!!

推呀

試下洗唔洗39分鐘?

Push

😂😂😂😂😂😂

推到爆

gogogo

學是學非 明辨是非
一齊做下實驗

圍魏救趙

唔好推之前冇警力調配會變成大話架

好驚

中聯辦有一堆水馬

這樣是政治不正確的，要讓領導先走嘛，要守也先守領導的地方

推到上熱門

暴徒可能會用電鑽破壞水馬陣，有甚麼差錯警方擔當得起嗎？

臨時立法會！

港島手足幫拖呀

還是警方想借機混水摸魚？

Pish

千奇唔好去呀

唔會 班犬寧願保護冇人既建築物 都唔會走出黎保護人民
而家其他17區有大事發生就會重蹈上星期恐襲既覆轍

唔好再推喇
好心痛個厠板呀

死啦 一陣個國徽會唔會又比人噴架

又扔過 睇你有幾多國徽剩

有無人

不安

Ok

tg group 出緊

係咪真係出？

又要換國徽

出西環

推!

係喎
再俾人落多次面會點架

又要保護鄉黑，又要保護中聯辦，又要保護政總，又要保護禮賓府，又要保護警總

點解警方要用咁多警力去守元朗呢d不毛之地也不駐重防去保護中央來的父母官？難道鄉下的村夫比起高官重要嗎？

push

遍地開花！！！

游擊小隊？

會不會對中聯辦講要39分鐘至趕到去？

係中聯辦出面 暫時見到冇乜

咁警察保護 咁我唔去西環了

唔好再整污糟人地個徽 因為重要過元朗恐襲

唔好掟彈落國徽呀

推你老母呢個post好過叫人撤啦

對面寵物店都冇乜人出黎放狗

wow

中聯辦好撚多人呀

走埋去後面幫大家睇下先

推推 有冇人出去

萬一重覆類似721事件，警方難度又要39分鐘部署嗎？

出面痴緊地磚

唔好推 好驚有人衝擊中聯辦！！

屌，我前幾日話分人去圍中聯辦俾人屌推義士去死

我無嘢講

後門三隻狗
影唔到相 成身黑做嘢好唔方便

如果今次快過39分鐘咪俾人懷疑之前係警方故意放慢手腳？

想出解放軍就快手啲啦

補番圖

推撚爆佢

我都想知

推po 俾啲手足決定點

有群收到風 牛屎佬準備出村

前門都係三隻 加埋得六隻狗仔
但對面係寵物店 真係有啲驚

但係圍左牆守住
真心要攻好有難度

好擔心塊廁所板

唉呀

一於去

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

好擔心中聯辦安全

你真係信無警力

有義士比人捉左

會發生咩事呢

7單

你唔係覺得元朗果班係警察啊?
睇下左邊個catgirl
警察錄用要求創新低

唔會，上次沙田一戰出旺角已經試咗

屌 冇聲氣
直播埋都冇人理冇人講想點

你地都係繼續冷氣喇

如果突然間有成千上萬示威者包圍點算？

快

中聯辦個國徽點算呀

係咪要請佢地飲番杯

即去！

Gogogo

Be water. 去梗中聯辦

唔好再搞國徵徽，我重申唔好再搞國徽，費事又要換多一次

推 遍地開花

咪撚on9啦，困獸鬥！
上次已經講左咪入住宅

推爆 即刻出

pish

你地係咪失憶？
721 有成隊留係禮賓府都唔留人係元朗
中聯辦一定有留警力
咪累人！

好撚驚我地偉大既中國有事

中聯辦

元朗睇覺得啲黑警可能一千都無

中聯辦有大型水馬

Round2

係咪話轉解放軍守？

Omw

放心，我估黑警已經調咗成隊飛虎隊入去

Sor 睇錯流料

會啦
不過你都唔夠人咁解

39mins only

開花

元朗義士們可以be water地流向中聯辦

推 快d 保護國徽

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我都係咁話

一定假。

be water

好擔心黨呀

維護一國兩制至為重要呀！

分㪚警力

下次 開波前簡定3點，一頭一尾
開完一邊波再開另一邊，同時搵十車塞去西隧東隧

我愛國愛黨
要求警方長期24小時守在中聯辦外 你看721那天的事件 警方要負全責
不然又有暴徒怎麼辦

你有39分鐘時間

琴日已經放水馬

係，請眾連登仔立即上一頁！
請勿正負皮！
請勿留言！
請勿去中聯辦！

會